點解無限=0?

細細個小學果時成日聽同學講
個個都話係岩

有冇人都聽過

-4+4=0
-9+9=0

-4+4=0
-9+9=0
The above are true mathematical statements, correct? Yes, nobody disagrees.
Therefore:
-∞+∞=0
Therefore:
∞=0

failed

Are you on9?

4=0?
9=0?

You will never win an argument with a mathematician who still believes in newtonian physics. But many phycisists know exactly what I'm talking about (though not a majority). Until we get away from non-linear timeflow thinking we will never have a successful universal field theory.
Singularity. All is one, one is all.
Source(s):

一即係全 全即係一

垃圾

∞本身唔係數字，係序數，姐係第n個數字，其中n係我哋用緊既數。當然，我可以話第A個數字係1，第AA個數字係1.1，第B個數字係2，如此類推。所以序數同數字唔可以相題並論。
第∞個數字係 N0。

你講緊乜

A bad explaination of ordinal number

九唔搭八
係mathatician既正正經經做數學啦
叉隻腳埋物理做乜

撚知咩 是但啦

0/0=?
零舊蛋糕分比零個人 可以分到幾多份？
a.因為冇人 所以零份
b.因為份比零個人 所以分到無限份
唔知有冇人睇得明
Sor for1999

拋書包

係幾多都好啦 聽日咪又係要翻工

假設你考試零分=無限分
我地人類對於零呢個概念等同“沒有”
“沒有”又點等同無限即“有”呢?
利申:9up

同0!=1 差唔多
沒有排列都係一種排列方式

你睇個youtube channel都知咩事啦
乜野mathematicians who still believe in newton mechanics，條友知唔知自己講緊乜

可能因為啲人誤會左Riemann Zeta function?
佢地以為
Riemann zeta(1)=1+2+3+4+...=-1/12
調一調位就變無限=0
我估下 冇證據